睇見反鬼滅反到失曬理性嗰班人真係覺得可悲

鬼滅唔神但都唔係講到咁差

毒撚一方面想推自己鍾意嘅作品比人
一方面見到某d作品大紅大紫到跳出毒撚圈又唔抵得
呢d心態根本就好撚變態
十足十見工玩小組討論自以為自己好勁但結果請左其他人咁
自我感覺良好，自我意識過剩
好心呢d人就睇下醫生，唔係就好容易成為社會潛在犯罪者

真，唔係神劇。但好睇。
個d咩靠動畫先發圍乜乜乜唔洗講，
至少我睇漫畫都睇到落淚。

連登不嬲逢紅必反 反親必紅

每個人心目中都有唔同神作㗎啦
每個人對每樣嘢嘅比重又唔同，呢啲又唔係咩大是大非、非黑即白，下下搞到好似批鬥大會咁為乜
而且神唔神作時間會證明，都唔會因為你踩個作品人哋就即刻覺得係地底泥
倒不如捧返自己心目中嘅神作好過佢踩低其他作品啦

想佢地靜就開少啲po
度度都見鬼滅真係好煩
正反雙方啲觀點都睇到厭

網上成日都係咁ga la，扮晒清高，大眾口味一定要屌，特顯自己獨特品味
懶係hipster咁

巴打你咁講 連登九成人中鎗㗎喎

死撚開啦想扮我偶像

因為連登仔就係咁

係
最on9係啲標題同point黎黎去去都係一撚樣日日loop幾次
同一件事又開幾個post

反鬼滅騷擾

逢紅必反 眾人皆醉唯我獨醒
反社會毒撚

Agree, 都唔知反乜

係過份吹奏左, 但本身又唔係差, 咁好運上黎爆紅唔出奇
呢個年代乜平台都有機會瘋狂火爆, e.g. gangnam style, despacito,
現在咁多社交平台分享文化, 紅開就有趨勢紅落去

鬼滅劇情係老土, 不過我覺得相對無咩爭議係佢畫風特別
最服係咁多人踏鬼滅畫風垃圾, 鬼滅未出名時 (甚至係第1話漫畫時)
我記得好多人讚畫風

睇下美國日本個個後生仔都玩tiktok 原神
係得連登班死毒撚係咁屌

真 睇到哭𠹌咗

呢班人都係白皮豬日豚，全部係助長支共幫兇，死咗要落地獄

乜鳩野

話人反鬼滅之前又唔諗下啲鬼滅廚果時幾撚氣焰
講撚到死火海幾多幾多缺點咁

唔係野爛撚左尾，我驚佢地係度打橫行呀

班鬼滅撚未見過大蛇痾尿 劇情真係好撚一般 再加埋個個2打6都一波中二病嘴遁 雞皮都起撚曬

利申專業毒撚 睇曬動同漫

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講鬼滅之刃.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。

1:我把你送去給無慘
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。

你逼我的，火之神神樂-飛輪陽炎+斜陽轉身+陽華突+圓舞+碧羅天+烈日紅鏡+炎舞+幻日虹
你給我受死吧:血鬼術:爆血+殺目籠+強制昏睡催眠+濺血鐮+破壞殺+蓮葉冰+寒烈之白姬

要是敢在這裡再說一次鬼滅之刃壞話，你就別怪我不客氣了

我愛達哥